module.exports = {
  name: "Anime & Manga",
  description:
    "Testez vos connaissances sur la culture japonaise et ses œuvres emblématiques",
  questions: [
    {
      question: "Qui est l'auteur du manga 'One Piece' ?",
      choices: [
        "Masashi Kishimoto",
        "Eiichiro Oda",
        "Akira Toriyama",
        "Tite Kubo",
      ],
      correctAnswer: "Eiichiro Oda",
    },
    {
      question:
        "En quelle année a débuté la diffusion de l'anime 'Dragon Ball' ?",
      choices: ["1984", "1986", "1988", "1990"],
      correctAnswer: "1986",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du carnet dans 'Death Note' ?",
      choices: ["Life Note", "Death Note", "Kill Note", "Dark Note"],
      correctAnswer: "Death Note",
    },
    {
      question: "Qui est le personnage principal de 'L'Attaque des Titans' ?",
      choices: [
        "Mikasa Ackerman",
        "Eren Yeager",
        "Armin Arlert",
        "Levi Ackerman",
      ],
      correctAnswer: "Eren Yeager",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du village ninja dans 'Naruto' ?",
      choices: ["Konoha", "Suna", "Kiri", "Kumo"],
      correctAnswer: "Konoha",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du roi des pirates dans 'One Piece' ?",
      choices: [
        "Barbe Noire",
        "Gol D. Roger",
        "Barbe Blanche",
        "Monkey D. Luffy",
      ],
      correctAnswer: "Gol D. Roger",
    },
    {
      question: "Comment s'appelle le démon renard scellé en Naruto ?",
      choices: ["Kurama", "Shukaku", "Matatabi", "Gyuki"],
      correctAnswer: "Kurama",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du titan de Eren Yeager ?",
      choices: [
        "Titan Cuirassé",
        "Titan Assaillant",
        "Titan Colossal",
        "Titan Bestial",
      ],
      correctAnswer: "Titan Assaillant",
    },
    {
      question: "Dans 'Death Note', quel est le vrai nom de L ?",
      choices: ["L Lawliet", "Light Yagami", "Near River", "Mello Keehl"],
      correctAnswer: "L Lawliet",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du maître de Goku dans Dragon Ball ?",
      choices: ["Maître Roshi", "Piccolo", "Gohan", "Vegeta"],
      correctAnswer: "Maître Roshi",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Fullmetal Alchemist', quel est le surnom d'Edward Elric ?",
      choices: ["Fullmetal", "Steel Heart", "Iron Soul", "Golden Alchemist"],
      correctAnswer: "Fullmetal",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du robot dans 'Astro Boy' ?",
      choices: ["Atom", "Astro", "Tetsuwan", "Mighty"],
      correctAnswer: "Atom",
    },
    {
      question: "Dans 'My Hero Academia', quel est le pouvoir de All Might ?",
      choices: ["One For All", "All For One", "Plus Ultra", "Detroit Smash"],
      correctAnswer: "One For All",
    },
    {
      question: "Qui est le créateur de 'Dragon Ball' ?",
      choices: [
        "Akira Toriyama",
        "Masashi Kishimoto",
        "Eiichiro Oda",
        "Tite Kubo",
      ],
      correctAnswer: "Akira Toriyama",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du monde virtuel dans 'Sword Art Online' ?",
      choices: ["Aincrad", "Alfheim", "Gun Gale", "Underworld"],
      correctAnswer: "Aincrad",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Hunter x Hunter', quelle est la spécialité de Nen de Kurapika ?",
      choices: [
        "Matérialisation",
        "Manipulation",
        "Spécialisation",
        "Renforcement",
      ],
      correctAnswer: "Matérialisation",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du grimoire d'Asta dans 'Black Clover' ?",
      choices: [
        "Grimoire à 5 feuilles",
        "Grimoire à 4 feuilles",
        "Grimoire à 3 feuilles",
        "Grimoire sans feuille",
      ],
      correctAnswer: "Grimoire à 5 feuilles",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Demon Slayer', quelle est la couleur du sabre de Tanjiro ?",
      choices: ["Noir", "Rouge", "Bleu", "Vert"],
      correctAnswer: "Noir",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du père de Naruto ?",
      choices: [
        "Minato Namikaze",
        "Hiruzen Sarutobi",
        "Kakashi Hatake",
        "Jiraiya",
      ],
      correctAnswer: "Minato Namikaze",
    },
    {
      question: "Dans 'Tokyo Ghoul', quel est le surnom de Ken Kaneki ?",
      choices: ["Eye Patch", "Black Reaper", "Centipede", "White Death"],
      correctAnswer: "Eye Patch",
    },
    {
      question:
        "Quel est le nom de l'organisation criminelle dans 'Detective Conan' ?",
      choices: [
        "Les Hommes en Noir",
        "L'Organisation",
        "Le Syndicat",
        "Les Corbeaux",
      ],
      correctAnswer: "Les Hommes en Noir",
    },
    {
      question:
        "Dans 'JoJo's Bizarre Adventure', quel est le nom du Stand de Jotaro ?",
      choices: [
        "Star Platinum",
        "The World",
        "Crazy Diamond",
        "Gold Experience",
      ],
      correctAnswer: "Star Platinum",
    },
    {
      question:
        "Quel est le nom du vaisseau spatial dans 'Space Battleship Yamato' ?",
      choices: ["Yamato", "Enterprise", "Arcadia", "Nautilus"],
      correctAnswer: "Yamato",
    },
    {
      question: "Dans 'Code Geass', quel est le pouvoir de Lelouch ?",
      choices: ["Geass", "Sharingan", "Nen", "Alchimie"],
      correctAnswer: "Geass",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du chat robot dans 'Doraemon' ?",
      choices: ["Doraemon", "Dorami", "Nobi", "Giant"],
      correctAnswer: "Doraemon",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Bleach', quelle est la forme finale du Zanpakuto d'Ichigo ?",
      choices: ["Tensa Zangetsu", "Zangetsu", "Mugetsu", "Getsuga"],
      correctAnswer: "Tensa Zangetsu",
    },
    {
      question:
        "Quel est le nom du personnage principal dans 'Yu Yu Hakusho' ?",
      choices: ["Yusuke Urameshi", "Kazuma Kuwabara", "Kurama", "Hiei"],
      correctAnswer: "Yusuke Urameshi",
    },
    {
      question:
        "Dans 'One Punch Man', quelle est la classe de Saitama au début de l'histoire ?",
      choices: ["Classe C", "Classe B", "Classe A", "Classe S"],
      correctAnswer: "Classe C",
    },
    {
      question:
        "Quel est le nom du titan originel dans 'L'Attaque des Titans' ?",
      choices: ["Ymir", "Eren", "Zeke", "Grisha"],
      correctAnswer: "Ymir",
    },
    {
      question: "Dans 'Fairy Tail', quelle est la magie de Natsu ?",
      choices: [
        "Dragon Slayer de Feu",
        "Dragon Slayer de Fer",
        "Dragon Slayer du Ciel",
        "Dragon Slayer de l'Ombre",
      ],
      correctAnswer: "Dragon Slayer de Feu",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Neon Genesis Evangelion', quel est le nom de l'organisation qui combat les Anges ?",
      choices: ["NERV", "SEELE", "WILLE", "GEHIRN"],
      correctAnswer: "NERV",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du personnage principal dans 'Gintama' ?",
      choices: [
        "Gintoki Sakata",
        "Shinpachi Shimura",
        "Kagura",
        "Toshiro Hijikata",
      ],
      correctAnswer: "Gintoki Sakata",
    },
    {
      question: "Dans 'Steins;Gate', quel est le surnom de Rintaro Okabe ?",
      choices: [
        "Mad Scientist",
        "Hououin Kyouma",
        "El Psy Kongroo",
        "John Titor",
      ],
      correctAnswer: "Hououin Kyouma",
    },
    {
      question:
        "Quel est le nom du groupe d'assassins dans 'Assassination Classroom' ?",
      choices: ["Classe 3-E", "Classe 1-A", "Classe 2-B", "Classe 4-C"],
      correctAnswer: "Classe 3-E",
    },
    {
      question:
        "Dans 'No Game No Life', quel est le nom du duo de joueurs protagonistes ?",
      choices: ["Blank", "Team Zero", "Duo Kings", "Game Masters"],
      correctAnswer: "Blank",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du protagoniste dans 'Monster' ?",
      choices: [
        "Kenzo Tenma",
        "Johan Liebert",
        "Heinrich Lunge",
        "Wolfgang Grimmer",
      ],
      correctAnswer: "Kenzo Tenma",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Psycho-Pass', quel est l'outil utilisé pour mesurer le potentiel criminel ?",
      choices: [
        "Dominator",
        "Psychometer",
        "Crime Coefficient",
        "Sibyl Scanner",
      ],
      correctAnswer: "Dominator",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du monde virtuel dans 'Log Horizon' ?",
      choices: ["Elder Tale", "Aincrad", "The World", "Yggdrasil"],
      correctAnswer: "Elder Tale",
    },
    {
      question: "Dans 'Made in Abyss', quel est le nom de la protagoniste ?",
      choices: ["Riko", "Reg", "Nanachi", "Mitty"],
      correctAnswer: "Riko",
    },
    {
      question: "Quel est le pouvoir spécial de Mob dans 'Mob Psycho 100' ?",
      choices: ["Psychokinésie", "Téléportation", "Télépathie", "Invisibilité"],
      correctAnswer: "Psychokinésie",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Cowboy Bebop', quel est le nom du vaisseau spatial de Spike ?",
      choices: ["Swordfish II", "Bebop", "Hammerhead", "Red Tail"],
      correctAnswer: "Swordfish II",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du protagoniste dans 'Trigun' ?",
      choices: [
        "Vash the Stampede",
        "Nicholas D. Wolfwood",
        "Millions Knives",
        "Legato Bluesummers",
      ],
      correctAnswer: "Vash the Stampede",
    },
    {
      question:
        "Dans 'Ghost in the Shell', quel est le nom de l'unité d'élite ?",
      choices: ["Section 9", "Section 6", "Section 4", "Section 1"],
      correctAnswer: "Section 9",
    },
    {
      question: "Quel est le nom du protagoniste dans 'Hellsing' ?",
      choices: [
        "Alucard",
        "Alexander Anderson",
        "Integra Hellsing",
        "Seras Victoria",
      ],
      correctAnswer: "Alucard",
    },
    {
      question: "Dans 'Black Butler', quel est le nom du démon majordome ?",
      choices: [
        "Sebastian Michaelis",
        "Claude Faustus",
        "Grell Sutcliff",
        "William T. Spears",
      ],
      correctAnswer: "Sebastian Michaelis",
    },
  ],
};
